做個統計，美股港股今年大賺，會唔會將贏嘅錢攞黎買樓？

一定會

留返黎炒股好過

如果會買樓，講下budget預幾多

如果買股票，講下會買乜同邊個market?

會，買英國樓

會，拎去移民

會 不過唔係香港

買 但唔係香港樓

一早有樓

會, 係加拿大同英國買

買香港樓, 然後十年後被共產.
完.

係連登問肯定唔係買香港樓啦

但其實個個背後都買

連登幾返幾多黃絲 幾千？ 一萬？

你發緊夢？

口黃身藍

all in TQQQ啦

緊係捐比612

會，但唔會係香港樓

拎左少少出黎買樓，當diversification

唔會

買都買外國

老婆有左，諗梗買定租

澳洲樓

明明有Assets 但死都要製造負債

一早有幾層樓了
唔買咁多了
廢事俾人鬧炒貴啲樓
同埋避開樓爆

移民用
祖國汞水落香港，香港人攞啲錢去移民
感謝黨

樓爆講左幾多年

香港樓狗也不屌

就算買樓一定唔係香港樓

真 500幾 700萬 買200幾呎樓 咁就一世... 眼光放遠d

會，日本 / 英國 樓
ON鳩先買支那港共樓

覆親果d其實有幾多個買得起香港樓

買外國REIT

小弟不才，賺嘅錢最多夠供幾個月

加拿大樓唔錯

有錢走佬仲買樓傻的嗎

5萬本，睇緊比華利山

而家係賣樓買股嘅年份

應該好多人去加拿大 英國 澳洲 買

樓唔係assets？

Full pay咪係

賺左都唔夠full pay

留返黎炒下好過

咁既時勢on9 先買港樓
利申：炒美股炒到有首期

兒登仔跌幾千都喊晒口啦 就算嬴都買唔到樓

捐哂比手足612基金

我拎去買arkk 孖展全開、都多過炒樓啦

都識得賺錢，用下腦都知要移民

炒股係手段
目的係咪因人而異

講到夠首期就買到樓咁 人工低得大西北樓過到壓測